HUNTER×HUNTER/全職獵人 364漫畫情報同英韓生肉集中討論

英文生肉網

韓文生肉網

最尾果句恭喜尾田 真唔真呀畫左好多原稿？

10話咋？

絕對時間開1秒減壽1粒鐘, WTF

冇乜所謂
富樫都話古拿比加同旅團會全滅
壽命幾多有乜所謂

banghead] 串緊尾田？你20年仲不停畫緊

HUNTER出年都係20周年，會唔會好似OP有慶祝？

你望下365 vs 8xx

咁佢都係20周年...

唔係畫得多就好睇，重質不重量

1打3？定岀錢搶人

原本5話,之後畫多10話
一倍份量

講真，我唔覺hunter好好睇

即係老母唔係念獸

點會係
王子未做儀式果陣老母就已經係到啦wo

咁你可以出返去

正呀
即刻至少有十話可以睇

古仔真係好痴線

唔講蟻篇呢篇神作
會長選舉同古拿比加vs蜘蛛都夠屌打大部分漫畫

個人覺得獵人考試同貪婪島都好正

個世界觀勁完美

天空競技場學念都好正